
                      No se puede decir mucho de ella...Sigue la temática de todo el resto de la saga, y hace alarde de su alto presupuesto con la calidad de sus efectos especiales
        
            